有咩高質韓國漫畫推薦?

最近睇左動畫化左既神之塔
先知神之塔原來係韓國漫畫 先發現原來韓漫都幾好睇
有沒人有高質漫畫可以分享下?

秘密教學

看臉時代

不肖子
那年夏天
泛濫

光與影

連載中
高手
非法正義
青春白卷
妹力大頭兵
宅男打籃球
高校之神 (早期好難捱 我第五部先有睇哂 前面都係斷斷續續 打戲一拳一腳好有動感)

已完結
動作
ylab系列
復活男 恐怖分子(第二部連載中) 新石器女
深淵的天空 (睇下頭幾話 每季最後幾話就夠)
ylab超弦以改寫深淵的天空嘅結果為主線
但所有作品都唔填坑 已經冇期望佢有係廿年內完結嘅諗法 單純睇吓打戲 好似等柯南主線咁check佢

愛情系
只有你不知道女人心機
犬系戀人
我的id 是江南美人
吸血鬼也沒關係-勉勉強強
牛郎和織女

小品
西木樂器工坊
台漫 北投女巫

toptoon all
不過分鏡唔撚得, 好窄, show 唔到個種鏡頭

畫風。 暗行御史

好難搵到同神之塔比

有沒人有睇女神降臨?好似好熱門

點解作者可以咁索

有睇但唔啱我口味
比較係少女系？鐘意有白馬王子果種就會睇

呢部同看臉我都唔推介
看臉其實直頭係伏黎會勸唔好睇

柔美的細胞小將

識啲野

神之塔幾時上到去134層

畫風幾正

有沒人知女仔化妝前後真係可以差咁遠?

好想知作者素顏係點

都好貼時事 最新講緊N號房 比大陸封殺
個世界觀一集比一集擴得大

呢套之前長居榜首唔係無理由
一直以為係花美男少女漫畫
睇睇下嚇鬼死我
韓國D漫畫家係咪個個有隱藏驚慄屬性

明明係高中手 但成班主角好打過軍人 講講下又偏離左看臉的主線

又致敬鬼滅 柯南等作者應該睇開好多日本漫畫 劇情有時真係出其不意
咩元素都有D 後期已經發展到幫派打鬥漫畫

高中生

真係想知點解主角會咁好打完全唔知點解

MOONYOU 獨行月球
中短篇已完結，畫風有D奇怪但故事好正
主角係意外被賴底係月球結果見証隕石撞地球，於是（自以為）成為世上唯一的地球人
爆笑無理頭，你大部分時間都會笑到卡卡聲，剩下小部分你看了就懂，絕對不會後悔的
作者另一個作品係韓國好似好出名我反而唔識欣賞

我係欣賞佢運用個D社會時事問題運用得好好
不過佢個故事走向同主旨真係愈行愈遠，究竟係睇臉定睇人，肥仔主角無左臉依然嘜都唔係
（剩係追到弱雞四眼仔坐監黑化，之後無追，唔知肥仔主角有無成功進化）
最鍾意瓦斯科

有個位勁深刻係玄碩有人跟蹤 仲瞓係佢屋企枱底 啲尿片 好驚

有睇 好似準備翻拍真人版

高校之神真係好痴線
由一開始明明係高中生格鬥比賽，打到會死人、有英靈、有政權鬥爭、炸左韓國、滿天神佛、衝出地球直上宇宙
一路睇一路被作者d跳躍設定搞到變咁嘅樣
（打得幾好睇）—>（吓說好的高校生格鬥呢）—>（嘩玩咁大）—>（等陣咩事吹到咁大點收科）—>（頂你唔好再吹大D）—>（嘩妖佢真係夠薑吹）—>（好啦u win）
接受左作者無下限底線亂吹佢D痴線設定已經唔會再shock到我

我知道佢要動畫化之後開始睇，被劇透又話唔會死人既，仲諗住佢有個唔會虐既設定
笑死，係時候睇埋佢

漂亮乾姐姐

只可以話各花入各眼，如果看睇一開始果種真實深度諷刺既話睇到後面你會覺得on99，唔好再誇d，但係追求爽呀刺激呀既話後面我覺得唔錯既，我本身幾中意睇韓漫格鬥類作品
同樣推薦泰俊另外果2套作品，囧途人生同埋格鬥實況，劇本都係佢寫既，囧途人生on9得黎幾有意思（係真係好撚on9），格鬥實況熱血格鬥類既（個人幾中意呢類）。
利申:最中意在烈

神之塔! 勁好睇! 佢係4月日本有動畫出左!

ching你個名搞到我都想改名
快d多d人睇啦，我已經中撚晒毒

第二部開始（主角們轉哂髮型後）已經變左另一套漫畫
我本身都鍾意睇格鬥漫所以覺得仲ok，雖然變哂做超人格鬥

個個星期比代幣！！！

真係好好睇， 個世界觀大到，唔知畫到幾時先上塔頂
（雖然而家夜已經同頂級高手冇分別）

我今日10點捕住webtoon等佢出

我個個星期都係，不過要搵個安靜既地方先慢慢enjoy! 而家TOG係我所以追緊既漫畫之中排第一！！

最緊要佢無咩bug, 不過主角係bug一樣既存在！！！

最紅個d都好鬼長
可以睇左不肖子先已經做完

我之前未睇神之塔最中意係看臉，但係過左hostel之後真係太誇張一個男高中生vs n號房，仲要只係4間子公司其中一間有2個身體都係咁講
原本睇身一季頭幾集覺得畫風真係睇唔落去，但係依家會想睇身二第三次動畫都一樣，好想瘋狂課金比作者

之前我睇虫穴，大貴族，Game of Dice(主角變左小朋友之後無再睇，大部份都高質，看臉睇左幾話無睇，開頭以為係少男少女漫，唔睇上面介紹都唔知

記得以前睇套韓漫
係講以前有兩兄弟
其中一個死左
跟住個細佬個性係好撚內向
個雙胞胎大佬性格外向，打交了得但係死左

之後好似大佬不停上細佬身
嚇到細佬以為大佬要借他身體還魂

有無巴絲打記得呢套韓漫咩名
想拎返來睇返次

Dice 唔肯定係咪韓國漫畫 不過我自己睇完幾推薦人去睇 個劇情應該相信好多人有共鳴

韓國H漫先正，10套有9套都玩ntr

心靈的聲音？

我就好鍾意

韓國近排有超多重生少女漫
有啲都幾好睇
同埋BL GL都好正

好睇！

暗行御使

韓國真有其事

龍狼傳😂

兄弟同體？

都唔知幾時個主角先屌老母
更加唔好講另一個家姐

認真㗎 咁呢套漫畫真係反映曬韓國啲黑暗面

另一個家姐

推薦住兩套先
中頭獎
記憶操縱師
呢兩套都完左同埋係同一個作者出
故事結構幾完整

美麗新世界

萌道鮮師
女友狂想曲

你幻想下...女仔落咗妝就會可能有膚色不均..暗瘡印..黑眼圈...冇眉毛...咁樣囉

隻眼 聽講真係可以差超遠

所以化妝化得太靚 落妝就會越接受唔到....所以最重要都係唔好呃人 化得正正常常就算

不過如果女仔化完真係開心好多又沒咩所謂 因為有時個社會就係咁現實睇得多E類漫畫 見到有D男女因為樣問題 由小係學校比其他人欺凌 真係好慘

最恐怖嘅係望住啲直男批評素顏嘅女仔..話同化妝差好遠...但自己內心係覺得其實嗰個人嘅素顏已經算好好只係膚色冇咁白嘅分別..

踩低別人來抬高自己既人真係好仆街

看臉時代 青春白卷 衝鋒衣 蟲穴
金湯匙 神之塔 女神降臨
呢啲就唔洗多講

新上無耐 好很好睇
格鬥實況（看臉時代作者x泳不言敗作者）
囧途人生（看臉時代作者x青春白卷作者）

正經啲嘅話就 禁日、奇奇怪怪
兩個都係詭異得嚟又有啲發人深省

另外私心推介 沐浴之神
鍾意佢鳩得好笑

由人皮客棧開始就係度講幫派鬥爭

webtoon好多嘢睇

我覺得
不肖子 金湯匙 醜人 囧途人生 盜臉人生 money game 驚悚考試院 禁日 餌 惡臭
都幾好睇

本身dice都好正但而家真係好拖

熱練戰士

老母屌打其他啦
成日吊讀者引 無啦啦多件朋友家姐
好想睇屌老母啊

奇奇怪怪
黑盒子
禁日
不肖子
驚悚考試院

我獨自升級 solo leveling

心兒噗通噗通跳

禁日多啲深度 奇奇怪怪比較單純靈異不明向

大貴族都無人講？

電影都有岀過喎ching

好撚正

我都有比代幣

少女的世界
分列人生
女神降臨
我的id是江南美人

加多個盗臉人生

大貴族
都有動畫化

回春
心靈的聲音

看臉時代
格鬥實況
囧途人生 都好好睇
仲有推介下台灣作者個套 宅男打籃球

咪撚睇迎死
為扭橋而扭橋
睇到燥

點解冇人講歸零遊戲 勁好睇
新出嗰套世紀惡女條橋幾fun

白目囝仔

首推 衝鋒衣
見到開始有韓漫動畫化之後
我最期待就係喱套有一日可以動畫化
就算係漫畫啲分鏡已經好正
運動類型嘅條漫嚟講真係做得好好

另外
金坎比 同 蜜蜂
喱兩位作者嘅所有漫畫都可以一睇
睇完絕對唔會後悔

然後仲有
戀愛革命
喱套條故事線好好睇
初初以為係普通高中戀愛漫
但入面嘅內容遠比喱個主題有深度得多
中期啲伏筆做到有啲驚訝
故事線鋪得太好

最後有推薦啲比較少人提但係都好好睇嘅

嚴肅啲嘅
親愛的X
盜臉人生
自動販賣鬼

戀愛類
獨一無二的浪漫
乖乖女的戀愛指南
膽小的調色盤

叫咩名 想睇

淵之信

ching識波 其實作者仲有一套連載緊嘅 講緊係可以影相控制人
呢個作者真係癲 劇情故事發展個d都好好

秘書的潛規則
異鄉人
漂亮乾姊姊
鄰居人妻
...

女神降臨真係唔知點收尾
男主好鐘情 但最後條女同左個FD一齊

如果要睇正經韓國漫畫(唔係平時廣告個D H漫)
暫時真係得webtoon最高質

推薦幾套完本可以一次過追嘅 咁就可以追住完本等連載嘅連完

愛情:
歐巴你不會愛上我吧(獨特畫風 接受到嘅必睇)
犬系戀人(高質)

劇情:
Money game, 禁日(同作者 講人性嘅多 應該唔少人睇過寫日記個篇)
中頭獎(劇情好好 當係個半鐘電影咁睇)
金湯匙 (必睇 會睇到喊)

連載緊嘅上面推薦得嘅都唔錯 可以睇幾集試下啱唔啱睇

屌最後真係估佢唔到

多謝巴打，睇左你comment先記得自己追過歐巴和犬系戀人兩篇，不過個時未完
頭先睇完歐巴睇到喊出黎，相比起和花美男談戀愛，女主角一家的家庭線更能觸動我。之前淨係記得女主角個細佬好好，估唔到個大佬做左成百話背影人都係一個超好的阿哥。一個扭曲左咁多年的歧型家庭只要每人行出一步，互相諒解作出改變都係可以解開心結

有套好幾年前漫畫人有想搵返叫咩名
都係校園戀愛，女主角有錢/打拳第一，男主窮能/好似有二個細佬妹

調教家政婦

有追開 但劇情越嚟越爛

太好了 搵到識欣賞嘅同好
歐巴你不會愛上我吧呢套其實真係唔止愛情咁簡單

我好鐘意女主個種慢慢改變成長嘅心路歷程 由一開始怕事怕阿媽做屋企隱形人 到最尾行自己嘅路讀art 真係好滾動
同埋靈畫嘅大家都好warm

好撚正J死

韓H有咩推介？

X2

無人睇最強不良傳說

漂亮乾姐姐
阿姨的秘密
傀儡
呢三套真係J到不得了

狂野少女

中
Thx

套漫畫叫咩名
呢個作者d漫畫可以改成劇集
劇情完整 入面鬥智鬥力既劇情都有
想有更多人認識呢個作者d作品

有咩app睇到

竟然冇人講重考生

我喺webtoon刨咗起碼50幾套之前睇到冇嘢好睇，轉咗去英文版睇唔同漫畫

極力推薦

柔美的細胞小將：
係我喺webtoon最鍾意嘅漫畫主角係上班族，內容好生活化，都有主線（愛情、工作、理想都講吓）。啲角色嘅情緒同諗法好多人都會有，但作者會將佢哋擬人再畫出角色內心小劇場，好可愛同治癒。畫風會由得意變到靚。

禁日：
之前好hit嘅「阿榮」（老豆將弟弟當狗養）就係嚟自禁日。有好多唔同嘅短篇故事，共通點係氛圍令人不安。有啲係扭橋扭得犀利，有啲講人性，有啲用假想嘅世界觀表達咗作者對世界嘅理解，例如永生同人嘅存在意義等等。

鬼傳口談：
主要推嘅原因係畫風同分鏡，好出色，善用webtoon打直睇嘅特色。人設幾得意。都係唔同短篇故事構成，講唔同鬼講返死前嘅故事，不外乎講吓人性醜陋同光輝。個人覺得劇情ok，個別篇章比較震撼，其他就正正常常。

幾推薦

奇奇怪怪：搞怪嘢，都係短篇故合集
關於死亡：冷門又舊所以推一推，就係講生死嘅故事，得十幾話，喊咗好多話

仲有好多唔錯嘅漫畫，但愛情漫畫通常睇完就算冇咩啟發，而且本身已經好hit（比較印象深刻：隱形的同居者，講女主同佢新屋隻幽靈）。搞笑又驚大家笑點唔同有啲寫得好，不過好似畀人腰斬咁突其收咗尾。有啲仲追緊觀望中

好似台灣webtoon未引入翻譯 中國個邊翻譯叫人脈相冊
記憶操縱師真係可以改做劇集 d內容燒腦有諗法
中頭獎個長度應該適合電影多d

禁日同奇奇怪怪
禁日個作者出咗新嘅一套叫money game都好高質 完全係密室電影嘅level

多謝巴打推薦
關於死亡真係好高汁 睇到第四話已經流馬尿了

BTW佢有啲講台灣，香港，都唔知係邊度

好彩你同我講！！！如果唔係我就miss咗

已經完咗連載 可以一次過追曬 成個劇情都好完整
禁日個作者真係癲 短篇d idea又多 長篇劇情伏筆等等都好好(好似話作者iq好高)

啱啱一口氣追完好正睇得出iq高

「逼人玩遊戲」都有少少玩到爛，但作者帶出勁多政治/人性/社會嘅哲學議題

平時我都諗覺得人嘅安穩係好虛無，冇咗社會畀自己嘅設施同系統自己會變到好無能，但我當然唔會隨便就諗到個故事出嚟，所以好鍾意呢啲體材

講獨裁社會嗰度，聯想返香港發生嘅事覺得好中

睇完樓上介紹煲完泳不放棄，幾好睇
作為一個腐女其實我幾欣賞韓漫幾多都可以做到基友女友兩手抓兩手穩的平衡

an uncomfortable truth
喺lezhin comics睇，得英文翻譯

神之塔 正

重生少女漫+11111111111
最近追緊套beware of the brothers
好睇
好期待大哥劇情